Домашнее задание №6. Теоретический вопрос.
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
DOM - это объектная модель документа, совокупность объектов (HTML-тегов, узлов, и пр.: "родителей" и "детей"), которыми можно управлять с помощью JavaScript и мы можем их использовать для изменения страницы, а также можем создавать и удалять такие объекты.
